入左u之後英文越來越差

考完公開試之後冇左學英文嘅熱誠
少寫又完全冇機會講
搞到d生字唔記得晒，講又一舊舊
點算好

我都係 日日對住d大陸人

我普通話仲差 太耐冇講過

cu?

返左工仲差

話就話d野用英文讀 有assignment mid term
但無以前中學考dse咁密集始終唔同
有d professor英文渣直頭半中半英甚至全中文教

利申 非八大 早2個月裸考ielts得6分

出黎做野英文衰退得更快

文法 串字呢d是應該差左

入u無左英文呢科
其他科professor看得明你寫咩就比分

串字冇問題 問題係連個字都記唔起
寫文用黎用去都係同一堆vocab
其他範疇嘅字基本上唔會再用到

寫文又係以簡潔為前題
所以文法用晒最基本嗰啲
特別少少嘅文法都唔記得晒

本身都已經唔係叻，出黎做野之後更差

真係差左好多..

agger
我真係懷疑大學用英文仲少過中學

由中學開始已經越嚟越差

I go to school by bus

依句真，返工除左打EMAIL，冇機會用

EXA唔識串LY

真係廢左好多